點解d人話社工pk

我做緊ngo (非社工)
覺得全部都好有心

成日都覺得NGO 籌完旗啲錢9九成拎去岀糧，董事酬金同Claim 洗費

因為社工高層好多都藍
前線黃冇用
高層真係好多藍社工
唔藍點拎資源呀

你識曬全部社工？

氹你講晒啲嘢岀黎再執狗

氹你講哂啲嘢岀黎再報狗

真 好有心幫新移民

有冇冇heart既社工？

想知話社工仆街嗰啲有冇真係認識過社工

係連登有咩職業唔pk?

失業

諗起連登話好多新移民係黃架WOR

你都係ok
做NGO

你識曬全部社工都係PK？

消防，救護
連登神工

事實係

係lor 所以新移民又冇問題啦

新移民係黃同新移民係咪問題兩回事黎 巴打
唔使咁樣建立二元對立

黃做唔到高層

新移民本身就有問題套個光譜上去就ok?

連登係咁 屌人大愛左膠 點知原來自己都係

事實上新移民黃 新移民 新移民制度三個唔同問題
150制度先係萬惡既根源

連登得一個人?
新移民=每日150中國人?

我都做緊呢行 事實係好多社工啲態度都好閪 人前人後差好遠